En hier komt hij, als Ik vergis me niet om al onze twijfels op te lossen. '
Terwijl hij sprak was er het scherpe geluid van paardenhoeven en rasp de wielen tegen de stoeprand, gevolgd door een scherpe trek aan de Bell Holmes floot.
"Een paar, door het geluid," zei hij.
"Ja," ging hij verder met een blik uit het raam.
"Een leuke kleine brougham en een paar schoonheden.
Honderdvijftig guineas per stuk.
Er zit geld in deze zaak, Watson, als er niets anders is. "
"Ik denk dat ik maar beter kan gaan, Holmes."
"Niet een beetje, dokter.
Blijf waar je bent.
